爆相爆片：乘客鬧「廢人」車長爆粗反擊

2018年11月02日

爆相爆片：乘客鬧「廢人」車長爆粗反擊

城巴車長（小圖）與乘客口角，其間不停爆粗。

星期日晚9點幾，周先生行去中環干諾道中怡和大廈對開巴士站等巴士，見到有架去小西灣藍灣半島嘅城巴788號線停咗喺巴士站，打開咗門傳出鬧交聲。

佢聽到車長同一個男乘客嘈交，個乘客鬧車長「食屎」，戴住口罩嘅車長就不斷爆粗回敬，有乘客上去勸佢哋，但車長好好火氣，堅持唔開車。有乘客埋怨畀咗錢咁點，車長只係叫佢哋等第二班車。周先生話聽到有乘客話驚車長同乘客嘈完交，有可能影響情緒，坐佢車都怕怕，寧願落車。

同車長嘈交嘅男乘客同行女親友鬧車長：「做司機做到你咁！」車長即刻還口：「阿嬸，乜X嘢呀！」男乘客話唔使同呢啲廢人講嘢，車長繼續爆粗：「X家鏟……等差人嚟啦……投訴啦！」周先生覺得車長雖然可能俾乘客侮辱，但都唔應該講粗口，「好似爛仔咁，過份咗，始終佢都係開緊工。」

788號線行走上環港澳碼頭至小西灣藍灣半島，事發時係開去小西灣方向。城巴發言人稱公司關注事件，會作出調查。

上一則
上一則
爆相爆片：前臂控軚盤雙手撳電話20分鐘 皇崗巴司機玩命

點解咁多痴線想自殺

果頭會否衝落海

通常都係個客問題
個司機無啦啦點會挑是非

最仆街係花生友
話緊你呀男乘客同周先生

沖落橋啦

啊周生番緊工果陣應該帶個女出黎比人屌啦
話曬番緊工呀MA

果頭大陸先有單車毀人亡 因為個乘客搞鳩司機

廢老覺得比左錢係客大撚哂